立即 馬上 同我坐直個人！

坐直d呀！

好

ys sir

關你撚事 食屎啦 死八婆死八婆